[ 老屎忽全面進場 ] 一齊黎分享下你有幾細有幾短

5個位

#16210

4位數

好短

其他POST 最細最短係 #37

唔知有冇機會見到 #1

@LIHKG

咁應該冇緣份見到了

唔想要咁短呀